香港有冇地方有得買日式丸子？

如題，唔係章魚燒！ ！

紅白綠果隻？

嗰啲唔係叫糰子？

想食醬油果隻

將軍澳popcorn有

一田

好難食喎

難食到仆街

Chateraise

銅鑼灣 Sogo

sogo

aeon 一田 個啲都有
btw樓主 終於搵到同好我都好鐘意食！！
但連登好多人都話難食

好正

去sogo必買

唔識食

邊度有 點解我唔係好覺

地下唔係有咩

一時時，好似要做 promotion 先有

一田，成日有個日本佬企係度賣

日本百幾yen既野，黎到香港變廿幾三十蚊支
我都中意食，但去日本先啦

屌

自己整好易整

時代地庫間A1

不知幾好食，去日本食過，btw又真係唔係間間都好食，連登好多人未見過世面

同好